Lego 模擬器

是咁的我打算遲啲佢自己係一架船出嚟用以下嘅船殼

想知道有冇各位師兄有乜嘢模擬器可以推薦等我可以自己知道要買乜嘢件， 目前我打算去bricklinks 自己睇吓

好想再試下自己可以係屋企個浴缸放下船

是咁的我打算遲啲自己用以下嘅船殼起一架船出嚟*

手殘打錯字

Push

LEGO Digital Designer

多謝晒